如果整個比較圖表去比較本土派同泛民, 就會發現唔撚係半斤八兩咁簡單, 直撚頭係強弱懸殊

有時有D野真係當局者迷, 旁觀者清, 特別係政治
好撚易入撚左邪教,圍爐取暖, 活係平行時空都唔撚知

軍師篇:
本土派-白兵,陳雲,黃洋達
白兵同陳雲都係陰謀論上腦既
好撚中意好撚認真地講埋d勁撚伏既陰謀論, 得黃洋達係正常少少,係真係分析, 唔撚係陰謀論FF,但黃洋達呢1~2年既分析已經同燈神差唔多
泛民-燒山,沈旭暉,陶傑等等多到數都數唔撚晒
雖然泛民d軍師成撚日互咬, 仲好撚多都好撚伏同好撚山埃
但係係香港政治界既地位真係霸佔晒第1,第2位
有香港電台第一,又有香港YOUTUBE第一
陶傑-除左以前講共產黨權鬥果PART有比大紀元誤導之外, 其他分析真係全港第一, 未見過有軍師準確度高撚過陶傑
燒山-如果話好撚中意好撚認真地講埋d勁撚伏既陰謀論, 咁燒山就係好撚中意好撚認真地講埋D勁撚伏既山埃分析
雖然以前燒山D燈力真係可以連燈n咁多鑊, 但係著草去撚左台灣之後D分析力勁撚左n倍, 已經超越主打陰謀論FF既白兵同陳雲, 分析力同黃洋達差唔多,但比黃洋達更全面
沈旭暉-雖然比白兵吹撚到係共諜日撚日狙擊, 但係佢d分析力係勁撚過白兵好撚多, 有d關於中美角力唔撚可以係台面成撚日提既野佢係高登時期已經分析到, 白兵當年應該未出世, 而家只係執返人地既口水尾

雖然泛民D軍師有好撚多都伏撚過主打陰謀論FF既白兵陳雲千萬倍
但單係以上3條友已經足夠屌撚打白兵同陳雲, 其他軍師再廢都改變本土派同泛民係軍師方面都已經顯得強弱懸殊呢個事實

早抖啦 柒頭 冇人理你泛民打手啊

聽食谷種啦dllm

白卡佬

我想問幅圖表喺邊度？

純文字討論 又話有圖表？

Ps 等睇武將篇